大家要小心

救香港，加油

多謝你

咁都唔撚暴動？
成班今晚同我出黎
屌佢老母